美國主流媒體最愛引用的網站RCP已把得票數改為259:214

作者：峰狂打臉94爽！

比賽還沒結束哦~~~

RCP網站連結：

有預感大事來臨

+1

係，冇理由縮得咁快

愈點票就愈少票 究竟係美國左媒戇鳩定係糟糟玩選舉舞弊仲未夠班呢?

btw post左先

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
兒燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
民主係咁架喇，兒燈仔
果然唔值得擁有民主
你哋都冇投票權
俾呢班人有民主仲慘過做大陸人

咁含登力點算啊

糟糟玩選舉舞弊玩出火
學唔到香港選舉舞弊出神入化

死亡之吻

用腦都知啦
香港台灣攪到咁都係得7成炸
仆你個街可以有個州87.9%係咪當全世界都同你一樣老人痴呆
仲要個州不嬲投票率都唔係平均投票率上面
依家全國登贏500萬票全部都係加州票
其他國未計舞弊都係55波
遲啲清理晒啲舞弊票食撚硬佢
大佬侵侵係7000萬票
破晒記錄

依家唔跳船, 真係會死人
睇下依家國防部長乜料, 專責做反恐
你班友買通晒FBI, CIA, 夠唔夠美軍打先
一條叛國罪已經足以下令美國開坦克入矽谷
facebook twitter果堆server係咪防彈先

我睇外國d人話rcp從來無講過biden超270

民主黨幾時滅亡

個班友直頭要捉去軍事法庭審

屌你老母威斯康辛呢

阿拉斯加同北卡羅萊納州死都唔call
磨爛蓆笑死

但係睇返FOX NEWS票數真係唔樂觀

FB 同Tw 班高層 要交人啦

唔係當選左喇咩

浸 YES

搖擺賓洲

Bush v. Gore 2.0

咁啲賭盤點計
咁都得

痴撚線

票數？
Fox死都要係亞利桑納call blue拜登
都唔知咩居心

20年前試過一次
果陣佛州call黎call去
時藍時紅咁
今次係200年來第2次

班comdom仔

但仲有好多洲都要攪得掂先有機反CUP
好似難D

仲唔縮就收皮

自稱總統

逆水難行苦作舟

bet365其實派左彩未

唔通曼德拉效應咩

如果最後侵真係贏返
就兩邊都要賠哂

舊年澳洲大選都係一開始call 錯贏家
兩邊賠哂

係得香港狗會先會收返派錯嘅彩金

On9

嗰啲賭盤我估要等官式公式
因為依家都係傳媒用未點完嘅票斷估出嚟嘅數
甚至等埋登基日

侵侵：之前邊位叫我citizen Trump話？出一出黎丫

拜登已贏

賭仔先係呢場大選嘅最大贏家

票數可加可減機制

史上最柒

好似因為7左一次唔可以再7

陳芷菁﹕拍定手先啦.jpg

我想知有冇莊派左拜登?

佢地啲報紙唔係數埋邊個唔恭喜biden咩

冇派過彩

但點解侵214又係再加上去

其實侵打緊的位係cheating
先前有個總統定總理讀書時論文抄人都要resign

與得票無大關係

大撚獲
燈粉收皮喇今次

未計撕左個d
計埋應該有7500萬

WI都要轉灰啦

TRUMP

Tom Bevan: Co-Founder & President of RealClearPolitics

RCP一直都係259 應該等緊其他swing states出official results

以為用新招數玩選舉舞弊同政變玩出火
應該有戲睇

未派彩就輸錢贏波

真正既票數係由選管會公佈為準,而唔係一間電視台或網媒.

而家可以做既係繼續支持侵侵同埋消息.

縮啦柒頭， 準備追撚住d左膠笑

就係冇等到官方結果就派

原來2016 美國大選都試過派彩派兩邊

敗登連輸左都唔知發生咩事

之前連登有人話bet365 派咗?

你都痴線 點會開坦克入去 你繼續吹

血滴子導彈就會 我侵必勝

究竟點到幾時先點完d票

依家爭議/未完州分
應該全部都要轉灰

PA GA AZ WI NC

支持敗燈

今日晏晝見到啲人講Arizona 嗰陣入去睇過，嗰陣拜登係寫279

I am Joe Biden and I ams fast gldagadfda dda

點解會一齊跌？唔係淨係拜登先跌？

president-elect 姐
未到最柒既

不嬲都係引述AP 話Biden 夠票，係傳傳下當真

屌

侵侵有跌咩 係西霉死都唔肯call

連登>公海>連登

I'm Joe Biden and I forgot the message

個Twitter好誤導
RCP一直冇call到

(可以check埋7/11 3/11啲archive，睇到票數係跟返當時情況，即係個archive冇錯)

怕佢惱羞，掉左領養返黎隻狗

有冇人可以講下灰色州份侵侵有幾多機會

等睇戀童登同力架妓因懷疑收支那錢發動政變而上軍事法庭

冇錯..用wayback machine睇係一直冇call過

笑死

TENET

克林頓夫妻真係好恐怖

there is a storm coming

同老蕭鬥燈力

又炒車
最衰都係FC撚 正仆街黎
褲都除埋又無得打飛機

幾時見過有credible source既post會夾硬話要fc係fake news?
戇鳩仔

點敢呀，而家個個州都告緊選舉舞弊，梗係要清一清啲證據

好撚過癮

We did it Joe, we did it. HAHAHAHAHA

敗燈已成condom

得ak nc嬴硬

終於做返件好事

OK

相對論

CNN一直都係279 冇call過AZ
頭先有個po話CNN called AZ for Biden then removed
入面有人提過RCP 宜家又俾人傳多次

CNN剛剛把亞利桑那州從敗燈名下拿走，拜登從290變成279了

登呢獲真係柒到仆晒街

Biden will win

你怕佢綁起hunter當狗屌好過啦

左媒左膠真係好肉酸呀
人地開始轉風向啦

彈出彈入

一屋十二姓先唔會可疑

朱克伯格都比人拉左啦
有邊個想做下一個?

無人會理㗎
而家係唔理真假
啱聽就信左先

主流媒體選前已經做王做到而家

啱啱都諗起

講埋啲嘢咁維園呀伯feel
反恐關選舉舞弊咩事
叛國又關揸坦克咩事

你死啦，你搶咗人份工，支衛兵實入嚟同你死過，佢哋好小器o架

聽朝CCTVB點報

劇情高潮迭起

有莊家派咗彩啦咩

丞相風起了

FACT CHECKED?

高潮一浪接一浪

仲有老母麵

講得無撚了錯
兒登d右膠/右癌仔根本就係咁
輸打贏要
死要面

有

Push

你唔凸個柒頭出嚟，冇人話你架

美國叛國罪最高可以判死刑
唔知邊個會打毒針呢

我終於可以安心去瞓覺了...

加一

打工係咁架喇，咁易做五毛搵bot都得啦，洗咩哂國家咁錢養佢地

仲有 ....

▲拜登和馬英九在2013年時曾碰面、握手。（圖／資料照）

歷史已經記低左話BIDEN 羸既MEDIA

話兒登變左共產黨
右膠變癌好恐佈

而家來縮，上300 ma吊你，驚閪咩

買乜都贏

惡到講fc都唔得架喇

咁選舉人投票係咪繼續如常舉行？
如果收買選舉人 高票當選又點計

告鳩 支登冒充總統 !

射左

點解敗登而家同以前好似唔同左樣咁？

Fake new
牙登唔會輸架

巴打係細路仔？

賄選舞弊造馬有證據
自由派法官好難幫民主黨

侵侵型勢大好
感覺似睇緊魔戒3 最後個場戰役咁

反杯

正宗跟車太貼

哂鳩氣
根本都冇任何消息有講咁爆既野
全球都已確認左拜登贏左
咪再發夢

拜登宣佈 NOT 美國政府宣佈
APPLE玩字又嬴

改trump個樣上去

We will win

驚閪，支共有back up ，炸撚左個矽谷咪係支國起返個

人地真係總統黎

肥佬又想買番兩邊？

中文博大精深
好易有誤導